《放開日記》一人放低一件今日嘅開心事

今日難得放假，去咗同女朋友食一間平時夜晚食好貴嘅餐廳嘆lunch ! 大家翻工時間永遠唔會就到，而且翻工地點相距好遠！有時呢一點小事已經夠開心一日

吹水台果然沉得特別快

樓主做香港01?

推